{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052520",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 화이트캐슬펜션"
    },
    "text": "ここは海が見えるペンションであり、注意すべき事項としてはオンライン決済時には2人基準で決済され、追加で人数を含めると現場で決済しなければならないという点です。 5階の一般客室は客室内では料理ができず、バーベキュー施設は内部工事のためしばらくご利用いただけません。 入室は午後4時で、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー(炭グリル)施設も現在、内部工事のためご利用いただけません。 幼児の基準人数には乳幼児を含め、最大超過はできません。 大人は20,000ウォンで、子供は15,000ウォンで、48ヶ月以下の幼児は無料です。 現地決済で行われます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 訪問者のレビューによると、この宿は後進港に近いので新鮮な刺身と食事を楽しむことができるそうです。 リラックスできるように店主の奥さんがアップグレードしてくれて、ベッドも素晴らしくゆっくり休むことができました。 スーパーやパン工場、カフェが1階にあり、駐車は大きな共用駐車場で無料でご利用いただけます。 宿はきれいで眺めもとても良く、値段の割にコスパもいいので、多くの人が再訪したいと言っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "海が見えるペンションであり、新鮮な刺身と食事を楽しむことができます。また、リラックスできる客室と無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時の注意事項はありますか？",
            "answer": "オンライン決済時には2人基準で決済され、追加で人数を含める場合は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "5階の一般客室では客室内で料理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は現在内部工事のため利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "幼児(48ヶ月以下)は無料です。ただし、最大超過はできません。"
        },
        {
            "question": "大人と子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は20,000ウォンで、子供は15,000ウォンです。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大きな共用駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "多くの人が宿のきれいさや眺めの良さ、そしてコスパの良さを評価しており、再訪したいと言っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 389
    }
}